唔講仲以為獌拎左歐聯冠軍

成地都係精

Yes

啲雜種獌J成年都似

睇反曼既反應真係以為踢緊歐聯決賽

好過某D隊連屎都無得食

好在冇跣親咋

好大陣酸味

好彩無出隊長

勁撚過恒生指數

辛苦哂咁多各隊球迷睇我曼拎歐聯

成班反曼柒辛苦晒咁夜陪我曼棒盃
酸撚到你地個老母閪窿都臭哂

等到八十幾分鐘準備笑 點知睇曼捧盃

成三點都未肯訓，
不過今晚應該嬲到訓唔著架啦

慘過死老豆老母